一人n個冷門嘅嗜好

1. 喺連登開post/覆人啲post，對於我呢啲冇乜朋友嘅人黎講可以練下邏輯/組織能力

2. 唔係巴膠，但未有反送中之前都已經好鍾意遊巴士河，睇下啲少行嘅路同風景，但明明好多地方係搭地鐵快好多同平啲

3. 單拖入戲院睇恐怖片

吹喇叭

好鍾意追閪奶

睇馬

研究網上精神病患者

奶樓豬屎眼

2同3 同樓主一樣

得閒冇事會採金採耳屎同鼻屎 之後大大力索係咩味

好鍾意一個人喺條街度慢慢咁行 睇下沿途嘅風景

有冇試食過

用簡體字系連登開post/復人D post

有 不過識食一定會係耳屎加鼻屎再加嚟肚池既老泥食先過癮 講下講下口水都流埋

行路
行兩三個鐘

行路
巴士河
叮叮河

滅頭皮，一塊塊入落樽仔儲起

對住林鄭打飛機

奶自己條賓周

儲起黎做咩

得閒觀賞下d戰利品，因為有時好難滅到好大塊

水族

咁都起到機

去唔同國家剪頭髮

呢個好難有勇氣行入去
試過邊到？

奶屎眼

啲服務有冇啲咩大分別

諗點樣慳錢，例如抆屎用一格厠紙，點樣用最少錢食夠Çarbon fat 同protein，點樣沖涼可以快d慳煤氣，夏天點樣唔開冷氣都涼，點樣唧牙膏， 牙刷浸落酒精度延長牙刷壽命，當然唔少得用長者卡塔黨鐵

冬天揸電單車時放對手對偈到取暖

皮革diy

用過綠卡真係返唔到轉頭 尤其是呢啲根本就係港鐵欠我的

著絲襪打丁

跳閘

俾人綁到實一實，吊起嚟
跟住㩒我落地跪喺度，一巴巴打埋嚟，捉住我個頭逼我奶閪/含撚/含腳趾

訓教開房燈

上網特登開啲會比人圍屌嘅post，越多人屌我就越high

含撚但唔會覺得好冇安全感咩

釣魚

Lm學野

喺個冇邏輯嘅地方練邏輯

算唔算有被虐傾向？🤔

我都會做第二個。

通常同friend出完街就會去7–11買兩罐啤酒，上巴士坐上層最前位

我中意被奶
好舒服

鍾意俾人r腳板底

想屌到你深喉嘔
邊嘔邊屌

夜晚自己一個係公園坐 邊食煙邊飲啤酒

練左右 手彈結他

槍械 戰機 引擎

含男人腳趾。正

挑戰用大母指 liu 鼻屎

2 , 同好

真呀
我成日幫我女朋友奶
奶下碌鳩再奶上屎眼再鑽入去

搶口罩

想被屌到深喉嘔
邊嘔邊屌

留tg

唔驚我咬斷你咩？

好有安全感

咁係咪要綁住你→打撚爆曬你啲牙→屌你

偷野

儲左大量past paper (PDF)
由會考 al 到dse 都有
然後成日覺得自己生不逢時
最後死唔眼閉

咁咪啱囉指出下人地點冇邏輯法
不過認真時事台啲巴打講嘢好多都有文有路

打爆曬啲牙....不了...

Like比人聞腳嗎

撐警

另外會睇bl同寫bl故
睇親都係r18
題材唔係捆綁就係禁錮/bdsm
愈重口味愈鍾意
PS. 24歲 男

鐘意數coins
儲左一大堆coins會噴下酒精，用濕紙巾抹乾淨佢

個腦諗乜

建議你唔好喺連登浪費精力

搵塊鏡墊住張枱 搣頭皮
見到勁多頭皮跌落塊鏡好爽

巴打好鍾意乾淨？
我係鍾意將啲紙幣排到整整齊齊 同一方向先擺入銀包

影黎睇下ok?

鍾意剪腳指甲
剪完要等佢生返好漫長

屌你地 記得用不推文回覆

著旗袍

咬、用牙磨飛滋

儲20幾30年前既閃咭同貼紙。

去bar

同人去定自己

要聞得舒服先比
唔比就踢9你

日日都想學識光合作用

我又係

share下啦屌
要最重口味嘅thanks
睇完同你試

咁唔好咬我啦bb

做運動

吸貓

New age, 會做前世療癒
係咪好冷門

我屌你 我都有呢個癮

屙屎一定要除曬所有衫褲

呢個係好熱門喎

唔係同啲識咗兩三日既男人上床咩
不過又真係唔算好冷門既

男人同人上床 係咪一定代表本身對對方都有少少好感？

做咩係咁追擊我

r肚臍之後聞返

香港得幾多人做運動

連登有十幾萬sample size

好撚香
愈臭愈香
想同靚仔巴打交換聞

笑撚死

摵橙，要摵得乾乾淨淨，唔可以有丁點淺黃色的橙衣
摵既過程會覺得心靈會好平靜

留個tg傾下計先啦

睇人整指甲

最撚中意r完隊比身邊既人聞個厭棄樣好撚正

你係洪永城?

想同你互玩腳

彈bass

SM

原來ching你弱智

ok

起正

俾女人pegging

玩鋼筆

笑咗

有冇打波/著白鞋踢波?

愈臭愈香
即係臭定香??

聞冷氣既味
唔同地方既冷氣都唔同味

S定係M ?

你女朋友有鳩

聞錢

巴打可唔可以分享下點食同埋幾錢

畫地圖

正

儲郵票...以前儲香港郵票...9X年最熱門
依家專儲英女皇頭郵票...如果有同皇室有關既都可能會買下
英國D郵票俾到我97前既感覺...

鐘意索銀行櫃檯既收據

我睇緊啲乜嘢

點同人講點剪?
一直想試

臭豆腐嗰隻香

好撚恐怖

比圖佢
同一張圖係唔同地方都有唔同演繹

但唔驚剪柒咗個頭咩

呢個唔算冷門啦
連登好似有鋼筆post

簡體字你都唔撚識打

篤波鍾意打147

上次去台灣比人剪到耳仔流血

儲cassette帶
新舊都有
成日上bandcamp睇下有咩新album係出cassette format，啱聽就會買
又會上r/cassetteculture J人哋啲collections

請去youtube search 字得其樂

儲正版AV

西柚味鮮奶

收工行路返屋企，由小西灣行到香港仔，大約3個半鐘

一路係office做trade一路屌閪，hktv果日叫咗5條女上黎奶全身一路放貨

放工唔攰咩

儲唔同地方既m&m(包裝)

自己鍾意就算幾攰都會咁做

變左冷門性啫好post

睇韓劇
越無深度越甜越睇

同friend 去

gay佬全面進場

有冇相

聞自己手臂/手背

睇歷史野 但以前上親歷史堂都瞓覺

咁你而係鐘意bdsm咁解

吉良吉影

認真：
喺韓國剪過，服務好到我對上幾次去韓國都刻意去剪。

全程英文溝通無難度。
佢先用成5-8分鐘去同你分析你面型應該配乜頭。
洗剪吹中間會一直講解下，整完後教你點set頭之後會噴水整翻亂再吹乾等你自己set一次（中途會再指導你應該點set）

埋單30000won 左右（200港紙），唔平，但真心超值。

利申：
工作關係，每2-3個月要飛首爾一次

邊間我廢事講，免得話打手，想知pm啦。

上網睇殺人事件嘅資料
拍拖搭車可以同另一半講附近幾時死過人

protein老實講飲粉最平，之後多食雞蛋，肉係好食，但係貴d

屌。。。一睇完我即刻試，可能我廢啦，但邊有可能

我都諗到呢個

睇同買vintage 西裝布

抄textbook

same 我之前連igcse嗰啲都儲埋

鋼筆

Same
R完咪有啲頭髮跌落黎
我會用條頭髮黏返住啲頭皮

一個人打邊爐
玩毒game

行博物館

我都成日咁做

完全唔識跳舞但成日睇啲跳舞片

鍾意撚下啲毒撚
撚到佢地神魂顛倒

同張敬軒玩sm

明知冇人睇冇人回而係咁答啲一人n個post

係咪肥佬先有味
我好似呢世人都未試過r完有味

搭巴士睇野

屋企冇人嘅時候 大聲對住隻貓唱k

200港紙都叫貴，香港既可以執晒佢

香港黎講算小眾

第二個我都係

用指甲鉗剪腳皮

屌我都成日做

我再勇啲叫佢自己決定

行路同捉棋

等埋女朋友一齊射

分享啦ching 唔通咁遠去到韓國做打手咩

咁等唔等到？

玩賓周

一個人踩單車/放題/睇戲/唱K/主題樂園/睇海/遊巴士河，已經覺得冇咩係一個人做唔到

食靚女痾既屎

冷門？

三個嗜好都唔冷門……

熱門嗜好嚟

剪手指甲，然後將啲指甲裝落個樽到蓄起佢。

想知邊間

睇剪爛腳甲嘅片
有無同好

鍾意得past paper都知你係抖M啦

去靶場燒槍

上youtube睇人清耳垢

數銀行有幾錢剩

R春袋

吃返自己啲精

對港島舊區好有情意結 會成日去影下菲林相同9行

奶囡囡腳趾la

我都試過話去屙屎 其實落咗去買腸粉燒賣

大學上堂除左用 lecture powerpoint
放學後仲會上網睇下點整靚啲手寫 notes
每個 terms 開新一張紙
最好好似 printerest 個種

文件明明有 soft copy 但偏偏鍾意印出黎、儲起 hard copy 唔丢
直到屋企冇位放先一次過清走晒

諗下點樣先令放工 / 放學後同其他人既社交接觸減到最小
盡量唔會同人係屋企傾電話講工作既事
停課十分好
唔洗諗番學見到唔熟既人會覺得驚
online teaching 一堂都冇上過，可以做自己野
但要係屋企對住部電腦做 present
諗起都尷尬

平日會帶一兩隻出街
搭車悶既時候可以喺袋裏面玩下

逢親見到方格紙 / 活頁紙都忍唔住想買番去

單機玩 online game

間唔中會㩒下粵語長片黎睇，唔會睇曬只係中意聽下以前啲人講廣東話嘅風格、咬字用語係點

我都係中意行舊區

一樣成日搭船去中環跟住搭扶手電梯

研究哲學
個個都話我痴咗線

鐘意出街望人個袋掛住咩鎖匙扣，公仔

我都會 我仲會想伸手摸

周圍撩女但唔會食

連續食2支煙

好鍾意大雨大霧既天氣

磨刀

話說我都成日摸啲頭皮摸到一粒粒突起，r 出黎係黃黃地一粒野我啲頭皮係咪變左種

忍屎，反胃感覺

比人話鍾意奇奇怪怪既感覺

黐線佬

鍾意將廁紙反轉放
喺底拉出來

唔驚忍到瀨咩？

有冇俾人沉過船

搵西瓜刀直接劈西瓜黎食

睇字都爽

訓唔著睇鬼故，成日睇完就眼訓

好中意睇人地講腰痛感覺 睇完會覺得自己條腰都好似酸酸地
仲有就係勁中意youtube睇人補牙 好爽

女仔 但係以前好中意玩個啲日本戀愛攻略game

行路

咁喺現實嘅戀愛攻略有冇好咗？

Juno hair ，有幾多分店下。
不過我次次去首爾都係red eye flight （去到朝早6點幾）
所以次次都係咁：

從地鐵去三松站，去汗蒸幕（間嘢叫Aqua field ）hea 到11-12點左右（浸下蒸下好快過，呢間汗蒸幕都極力推介，google 大把資料）

之後喺汗蒸正對面就有Juno hair 剪個頭髮

間髮型鋪有2-3個人識英文
同樣行程試咗4-5次，次次都堅好服務。

真係幾冷門

陳雲有

Juno hair ，有埋行程推介咗。
建議如果weekend 去，就打去book 先，因為幾多人下

聞自己放嘅屁

有

條腸咁玩法唔怕大腸瘜肉咩 腸癌第二號殺手喎

同我一樣

你好得意 我都會咁做
會唔會儲腳甲
有時好耐無剪腳界好長
剪完會當戰利品儲

會識筆友

打golf

好鐘意錫自己膝頭

本身都中意行路 上年6月開始 行得多 更加鐘意行
之前由行咗兩個幾鐘翻屋企

釣魚
出去釣得全部都係退休50 60歲廢老
冇乜後生仔

我試過揑 太得意忍唔住所以出街會揸住隻野 等人唔好揑

搭飛機之前嗰晚喺到睇空難片

中意賽馬

聽四五十年代歌手嘅歌
咩周璇 白光嗰啲

中意係街影舖頭啲logo

School Days

影街名路牌

香港冇咩好睇
通常旅行先會

左右手同時寫字

鍾意追麻雀/影佢地/餵佢地

驚控制唔到

留名
我有時候都會咁
平時生活太急促
錯過咗身邊好多看似平淡但好靚嘅嘢

睇霹靂布袋戲算唔算 成日俾fd笑

this

上堂冇野做會睇wikipedia
覺得識到新野開心過上堂唔知做乜

用摩打手打j打到破皮

我都會 會喺wikipedia首頁見到有興趣嘅keywords就click入去睇 睇完一頁又一頁 可以睇好耐

俾女仔笑自己戴綠帽

比人綁住曬都咬j絕地反撲
好豁出去好正
扯扯地

好似係台灣野黎，仲要講台語
我淨係聽過，估唔到香港都有人睇

Yuck

由小學到中學身邊都冇人會咁做
以為自己好怪
估唔到有同好

我又係喎，我以為淨係得我一個咁無聊
咁樣㩒法結果最尾睇嘅嘢同我一開始睇嘅嘢完全無關係

所謂嘅風景其實只不過係一啲高樓大廈同車
不過就算係咁都已經覺得好開心 好寫意

在唔同國家單拖睇戲
即使有伴去都會飛甩佢地自己睇
搭車入機場 因為好鐘意入機場條路的風景

自己買？

唔明有咩咁好笑

冷咩門 連登好多巴打都鐘意奶西架

但你直定攣

會唔會係脂漏性皮膚炎？我都有
好困擾

直

我直

我鐘意聞自己胳絡底

以前我都有 但覺得自己咁樣少少病態 又無位收埋 戒咗

影唔影響到人？
唔影響到人 病咩態

帶定ipad搭緊飛機嗰陣睇空中浩劫

你又岩嘅 我都病咁諗過
但又真係無位收埋 去買嘅勇氣都唔見咗

冇記錯之前因航上面有空中浩劫睇

玄學
書法
非冷門
結他
鋼琴
健身

自己一個旅行

鍾意一個人周圍行
唔知算唔算冷門 上面已經有幾個ching講左

買牛仔褲

最尾

買嘢有時唔捨得dum個包裝袋，搞到成間房好多垃圾

我都諗緊搵過資料話有蟎蟲wtf本身頭髮已經唔係好多

咪搏出位啦

可摸以摵俾我食，我鐘意食橙，唔鐘意摵，要摵我寧願唔食

依個係真 所有只要唔趕時間 我都會慢慢咁行

可唔可以開心些牙下
好好奇男仔角度會點寫BL

因航嗰啲唔夠update
btw Mayday宜家已經出到第廿季

好耐冇搭因航不過搵到有人同我一樣咁痴線真係幾開心

會開個無人follow既ig
入面記錄低晒我發過既夢

其實都唔係 去啲未去過嘅區 有時都幾有趣

好打意

興趣一定要有用嘅咩

咁都有同好真係估唔到

搭住飛機睇空難片有種好難形容嘅感覺 就好似趁著老婆隔離瞓緊覺 你要喺同一張床同sp扑嘢咁

有次同fd搭jetstar japan去大阪玩 嗰陣返完工帶住部私家電腦去飛 咁啱佢問起有冇空難片睇 又咁啱部電腦又有下載到jal 123 立即就開嚟睇

jal123好慘YouTube有條片講 睇完之後勁sad

遊巴士河
散步遊香港
研究花草樹木有唔同形態 唔同特性 好正
怪到冇乜frd

搭夜機

上 YouTube 睇人劏魚
睇住條魚畀人一片片咁支解係好爽

半夜一定要睇lore video

一個人行好正

係啊，就係鍾意佢講台語 之前睇過日語或者國語配音都無咁好睇
真係好少人睇，不過我身邊都仲有一個朋友仔有睇，我係鍾意佢啲戲偶同埋仙俠元素

我鐘意沖涼嘅時候食生果

沖到㷫烚烚跟住食個凍橙
jengs

搭遠幾個站行返屋企

摵柑都係好平和 乾乾淨淨先食得 逐舊摵

睇頒獎禮
留意被提名人啲反應(臨頒前分晒五個mon咁樣)

ASMR算唔算冷門

鐘意自己搞多過屌閪
利申:有棍絲

有冇啲係特別誇張

用個夾仔夾晒士多啤梨啲籽
一粒要20分鐘

係邊度燒

係! 有時夜晚返屋企, 會專登唔搭車行路, 一路聽住歌一路享受夜晚嘅寧靜

錄音清唱 啲人話好聽 一有伴奏就會走音到仆街

巴打iq高？
夜神月做到既野

鍾意搭巴士同研究鐵路，但係唔敢同人講，怕比人標籤做巴膠鐵膠...

肥婆老泥潮文

喺

打爆曬啲牙實在太血腥、太恐怖

波台大把

一係你好腰力，一係你條撚好長，一係你條👅好長

屙屎前會車自己一巴
確認唔係發夢賴屎

訓教

睇得多空中浩劫就發覺有啲真係整定

可能你試完會enjoy呢

軍事
去旅行係去博物館，搭船睇海軍基地，airshow等等

咬手指

都真係幾冷門

仙魔大戰
個朱古力餅好味

夏天時喺條街見到有女舉起隻手，會留意有冇剃毛

食飯鍾意食哂d菜先食飯

明明wiki 緊套戲》名星〉名星me too對象》幾時邊個地方被人me too> 個地方幾靚（cafe餐館之類）〉cafe 餐牌》個餸點煮...
無限Lopo

瘋狂覆鳩sir d post

思考人生

買唔同色ge墨水寫英文書法
毛筆字鐘意寫瘦金體
算唔算冷門

我都係

撩自己個屎眼再聞吓咩味

啱啱相反 鍾意食哂啲飯最後先食菜

搣嘴皮
搣到流撚晒血好撚痛個種

係香港行成日覺得d路程好近 去親旅行都好中意叫fd一齊由一個站行到另一個站 點知次次條路都遠到仆街成日比fd屌

拉

反而我去完旅行先發覺原來香港都好靚

same

唔知你係咪講真
但我真心會對啲criminal case好著迷
有時會響YouTube睇果啲外國經典sociopath既案(eg Teddy)睇到好夜然後又會有少少驚

上連登

洗廁所

wet stone?

絕對唔會

每日跑10公里，做100下掌上壓，100下深蹲，100下sit up

只要戴咗佢就咬唔到啦

鍾意聞就黎落雨個陣味

有姐姐幫手起機

好鍾意一個人夜晚逛街，尤其是落住細雨果陣

跑

你個小賤奴係咪想戴

頭髮甩哂未

未

睇外國barber剪頭髮嘅片

一開始發現左手可以打羽毛球
之後無聊 上堂學左手寫字
寫下寫下 就試下兩隻手一邊畫圓 一邊畫星
再寫寫下就做到同時寫字 其實唔難

我會播惡夢音樂瞓覺

仲要行d未行過既地方先爽
好多新奇有趣既野
好似上次尖東行去黃大仙 經過煤氣公司

不過行太耐第日對腳會好痛

講真 蓮燈都有Follow開幾個特別嘅
唔係波臺假膠之流

精神病患同罪犯又唔同嘅...

有時一行就幾粒鐘

Yeah搵到同路人

鍾意睇啲血腥獵奇嘢 之後ff自己係受害者
以前買咗一大堆講酷刑嘅書 跟住每晚臨瞓都諗自己俾人用唔同方法殺死 唔諗嘅話會瞓唔著

中意索新書啲味，次次買返嚟啲新書，都要索完一輪先睇

呢d似為勢可迫多過嗜好

好鐘意儲盒
鞋盒 、iPhone 盒、牙膏盒、車仔模型盒
應該冇人好似我咁奇怪

收集各種廚具
意式咖啡機又好 窩夫機都好

以前覺得香港冇咩好睇 全部都係連鎖店好悶 依家條家上多左好多graffiti 同埋貼紙 其實都幾靚

巴打睇你開既post都知你幾痴線

明明係冷門嗜好 點解變咗變態嘅嗜好

Same

摸男朋友鬚根

2同你一樣
我鐘意坐車震下震下，又有景睇冇咁悶
黨鐵多人又迫又悶，又冇得坐

我鐘意格鬥王既紫菜餅......

去旅行會儲門票
最近食完金莎會儲上面嗰塊貼紙

笑撚左

搭巴士坐上層冇幾時要讓位嘅壓力，搭地鐵成日形住洗唔洗讓位畀人

On9

你點用占星療癒架？我都買左本書自學，不過無乜點睇

liu腳趾屎聞，覺得陣鹹香味好正

好想睇吓成品

冷門得嚟同時又變態

好多都係老手黎嘅基本禮貌少不免
但愕然大把
32屆金像獎男主角 梁家輝拎左
但宣布個下梁朝偉好似呆左呆 之後先自然番
可能我太敏感啦好似馬明咁天然呆係唔出奇嘅

鍾意儲夾係袋裝麵包上面寫住到期日既牌仔
會專登拎個兜裝住放係係枱面

樓主喺光頭?

香港地打棒球算唔算

成日排隊/搭扶手電梯企定定係度個陣
就更加想摸前面個個人個袋掛住既公仔

睇左咁耐個post呢個回覆算最對題
利申：youtube有睇過介紹，啲公仔幾型棍

捉圍棋，完全搵唔到近年齡既同好

玩tetris

唔算冷門
利申fb個tetris battle 打到rank99就無玩

以前係，而家有經濟能力依然覺得呢d野好爽

動物台呢？

咁先爽

唔敢係連登獻醜

浪費時間 乜都唔做瞓喺度

求心得
特別係食個方面

真係好舒服
好耐冇試過啦

好似痴漢有時唔識隻野會好想問係咩公仔嚟

上網睇bra
得罪講句 港女真係唔識買bra / carry唔起個design

可以研究下自己wor

你去龍虎山教育中心或者鳳園
成班生態發燒友

砌puzzle算唔算？

笑死

上連登撩人互屌

我都係咁

我一唔開心就做past paper
仲要一定指定M2 Chem phy
一日內做2份 之後收埋佢
壓力爆煲做數學真係爽到爆

放假冇嘢做106尾站搭去頭站頭站搭翻去尾站

屌 好撚正

鐘意無野做個陣抄書

好享受係ATM㩒錢
為咗可以成日㩒錢
我次次都淨係㩒2-3百蚊

成日研究點殺人算唔算
睇好多法醫 criminal minds 懸案嘅嘢
想殺一次人 之後做懸案 唔比人發現

利申 我都係Army

自己好鍾意研究各種事物
尤其係書
儲下儲下 係咁研究past paper
就發現會考al好過dse好多

竟然有同好
得閒會上網查唔同連環殺人犯分析,但又唔敢睇啲血腥相會特登避開

甚至會查murderpedia去google啲人名睇返當時新聞點講

乜咁啱呀巴打
我差唔多寫親都r18 twitter仲follow左一堆畫師

沖涼

慢慢沖

一邊沖一邊思考

好安逸

咁你可以選擇切

尤其係冬天 跟住沖咗勁耐水費好和味

以前成日比屋企人屌到底肯出黎未

呢個世界真係咩人都有
睇完呢個post後覺得自己好正常
平時最怪都可能只係鍾意上YouTube睇人清潔打掃的片，冇人出聲講野果隻，成條片只係睇佢打掃抹足45分鐘

覺得搭鐵成日要轉車好麻煩
寧願坐耐少少但唔駛轉車，仲有位坐

無呀，咁儲起果d有無味？
我d頭皮有味，成日係個樽仔索下

聞樓主屎眼

好似伊面d頭髮咁長

我鍾意研究「舊」嘅事物，
56k年代網絡，dos電腦病毒，80年代社會，生活同電視之類都會特登去查資料睇
但明明大部份野自己都冇經歷過

1. 放係銀包既銀紙一定係匯豐（第二新個款 唔記得邊年） 仲要跟面額大細排好 絕對唔會掉轉/反轉黎擺
2. 去旅行儲起啲機票/門票 番到屋企整手帳
3. 寫同睇BL 尤其係R18 R18-G都睇得好開心
4. 遊車河 會遊到唔想落車
5. 吸我隻狗

轉車真係好煩 巴士耐但係舒服d

鐘意飲用絲襪沖嘅嘢飲
.............

佢都好鐘意滅頭皮咩

有冇相睇下，我有時都有研究

不過冇得奶姐

痴左線

連登特登講啲偏激野同人嘈
學你話齋可以訓練邏輯
因為你太斯文冇人會同你討論

Same亞視個我愛香港系列成日J
尤其是當年香港電訊喺電腦年代之前出咗一堆電訊服務 覺得好勁

清都有？
係咪間唔時會好啲
一痕就好多皮屑
試下薄薄地搽凡士林

same here

兒登仔不願面對

自己煮同帶飯

有！我買完/用完化妝品啲盒如果好靚會唔捨得掉

慎入

呢塊暫時係我滅得最大既一塊，好有成功感，因為要好有技巧先可以唔斷開，一般可能只係呢塊既八分一咁大

唔恐怖

Exact7ly

會搵個袋儲起一次旅行所有有關嘅事物 例如收據 機票 紀念卡
每去一個新嘅國家都要食當地嘅M記 好想喺全球化嘅潮流下對比唔同地方嘅M記有咩唔同

最近出埠要食返元氣金拱門Starbuck夠本

肚臍屎=人松露

我個名

嘩

反而係以前考DSE壓力大就想成日沖涼，一日起碼沖二、三次，沖完成個人冇咁崩緊

好鐘意研究地圖邊界
可以開住google map睇住條界睇成個鐘
旅行去申根區特登係條界停車影相跳黎跳去
最近開始癲到搭車去其他區會幻想自己岀左境
有無同路人

1）鍾意J 肥師奶/肥妹
2）鐘意聽腳步聲
3）鐘意收藏唔同紙質嘅書同筆記簿

哇屌真係有圖

嘩好好J

平時我都好鍾意睇民間回憶資料庫，歷史時空，昔日香港果啲J舊野

可惜唔係咁多youtuber會特登講舊電子野(eg LGR, Nostalgia Nerd果啲)，
一係太宅向聽唔明(又要睇又要鬧

睇完啲舊野會有種感覺想坐時光機跳返去個年代實際體驗

利申25都未到但成日俾人話老餅

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏

想睇

上華記正撚樣fb屌柒啲廢老

腳趾公甲最硬最撚正

以前有叫阿哥r背脊，一蚊一百下

cls

唔好咁 唔同人既冷門興趣唔同姐
識貨啊 佢啲戲偶整到咁靚係因為整一個都要使好多錢，但係佢地既劇係一集死一個角色咁濟，其實好嘥錢

好正呀呢個post，睇到咁多唔同人嘅嗜好

我鍾意一個人行啲冇乜人行嘅路，
有時懶得制唔想出街，
就會開gta呀assassin’s creed呀之類嘅open world game，
喺入面周圍行，或者揸車周圍兜

屌 點解我會問你有冇相

一個人周圍去垃圾房睇人丟乜垃圾

會執人哋唔要啲電器翻屋企整

你同我個朋友好似

我絲黎
係 時好時壞 好反覆
我之前擦類固醇 不過都無改善
我會試下 thanks

我以為只有我先咁做，我超怕黑

去工幹，酒店房燈全開，包括廁所

我生得好快一個禮拜都剪到

儲貼紙同一戰英國軍章

唔驚甩頭髮？

屌 我都係有個袋專放呢啲 入博物館啲小冊子全部都儲埋
無聊喺度睇返自己買咗啲咩 去咗邊

咁叫變態

Google map中毒者揮手
可以開住google map研究(或者開street view)幾個鐘都唔厭

重有啲好舊好汚糟嘅嘢執翻屋企清潔翻新覺得好開心快樂

抄歌詞
抄埋邊個作曲填詞嗰D

鍾意同自己講嘢 咩都講一餐
利申: 非精神病 純粹普通想講吓嘢

開住gv屌女

日日撚鳩我藍絲老母，笑柒佢。叫佢去排隊買口罩，自己就上網買

佢有冇老羞成怒

屌 有畫面

唔知點解keep住有生

send 啲伏相出嚟開心share

飲親樽網啤酒有唔同既野開瓶，硬幣手機鎖匙之類

樽裝

毒撚假期無人約就會去鳩行，由小瀝源行去大埔海濱公園再行返新城市食晚飯，咁可以消磨一日

你係我呀爺
不過佢唔洗

青衣

唔冷門但我真係好鐘意咬手指
真係戒唔到
而家驚肺炎 次次都洗手洗到乾乾淨淨
怕自己不自覺地咬

朋友啊
唔係剩係睇犯案同破案過程
反而著迷響成長背景、心理分析，sociopath有啲特點之類
文同video都會睇，勤力過讀書
但完全真係out of自己興趣

between唔一定係變態殺人犯，好多case我都覺得好睇
(not sure “好睇” is the right word but u know)
e.g. Dee Dee & Gypsy Blanchard 2015
阿媽迫自己個女由出世開始扮殘廢呢啲大案

以前會儲垃圾唔止儲自己的垃圾，仲真係去外面垃圾桶到搵垃圾，報紙、擺設、未用的紙巾、沐浴露、書、食譜、餐具……

好似係精神病嚟，叫儲物癖不過宜家已經好返

佢有時會鬧同問我其實係咪係唔鍾意佢，叫我唔好同佢住。
我當佢冇道，一係答佢：我賴死唔走

男人睇好多少女漫畫同埋聽少女歌

原來有同好

儲水式熱水爐表示好奢侈

鍾意開住個google maps 搭車，睇住架車去到邊到

以前細個嗰陣諗唔有咩做就會鳩行。宜家發現到自己身邊有大把免費娛樂 /同活動，就冇鳩行了

搵到同好
平時冇嘢做都會睇wiki
學到好多新嘢

有冇睇百合漫畫？有冇幻想過自己變成女人？

懶係有道德感，但係好多野都做唔到，做唔好，跟住比人既感覺係偽善。

有時帶耳機唔播歌咁行返屋企
唔知點解幾鐘意隱隱約約聽到街d聲嘅感覺

成日ff自己係女神老公

有ff過自己變女人but冇睇百合

你奶你老母閪嗎？女你都冇，定係幫雞奶？

的確手法來來去去都係果啲其實冇乜意思
一睇返背景動機成件事即刻貼地好多，
有時甚至好佩服某啲犯人咁識控制受害人心理(eg 北九州監禁殺人案)

睇完有時都會諗身邊人會唔會有機會係潛在犯利用緊我，唔知算唔算叫有警世作用

扮殘廢果單真心覺得不可思議，
除左見到個阿媽病得好重之外，
亦都睇到社會周遭好多時都係呢啲慘劇嘅催化劑

其實你冇錯，喺香港地做女人着數咁多

想，但唔想做偽娘

好鍾意摸耳仔嗰輪廓
之後去唔同地方旅行會買嗰度嘅柔順劑返屋企...

著住黎磨床

遊巴士河正 尤其是啲風景好靚嘅線 又可以坐又舒服 一唔開心就會想搭巴士散下心
有唔少人都係咁 樓主You are not alone

耳屎 黑頭睇住佢地出黎好治癒

比人研究？

巴打讀緊u?

唔知算唔算嗜好 同咬手指甲有啲似
好大壓力 就不停抆條頭髮出黎
然後攞牙咬住然後拉就會卷曬
或者用條脷將頭髮打圈
或者用手卷個條頭髮 然後下一條 好彩頭髮多
仲要淨係抆頭頂 某啲位 搞到局部特別少頭髮
上網睇最似異食癖 但係我唔會吞頭髮
有時突然覺得心虛 係咁縮膊頭

節儉師

GAY撚到

搭巴士同小巴返屋企會前一個站落車

屌 我都係
跟住俾fd話我痴線
話求撚其塞入去得啦

個個連登仔都係咁

點解第一張影出嚟會係黃色

點解

樓主問冷門嗜好
變左一堆恐怖怪癖

same
由其是搭d長途d既巴士細心睇下風景就會發覺其實真係幾靚

dse cut 啲唔cut啲真係好柒

行曬成條港島線

單機online +1
驚人嫌我廢
依家電話三隻game都係單機

好變態⋯⋯

你個頭之後紅咗喎，咁樣會唔會甩頭髮

儲貼紙 卷帶/一張過嘅都儲
有一個工具箱咁多嘅卷帶
三本貼紙簿
日本出嘅都好靚

性方面點滿足自己？

wikipedia真係好好睇

巴打我都係鍾意睇youtube頻道叫cheap 講歷史野

夜晚泊完車之後係架車鳩坐聽歌

鐘意睇外星人or脫北族資料

睇字都覺得好治癒

唔係呢個原因
單純覺得自己性格上好多地方都好似女人

小弟米九百二kg想都冇得做

體操

仲有擠啲鼻油出嚟索

多謝介紹

桌遊

照鏡算唔算成日一無聊冇野做就照下鏡 係屋企會特登行去廁所照 出街都會用自拍鏡頭睇自己個樣或者行過塊鏡都會照 又唔係貪靚個啲純粹想望下自己個樣

睇地圖。可以睇好耐。
特別係有地貌特徵嗰啲。
Google map出3D

覺得去旅行見返同樣地貌會好神奇同滿足

踩枯葉

偽娘算冷門掛

睇花式溜冰尤其係退役嗰批例金妍兒 淺田真央 Carolina

咁冬天點算？特別係呢幾日咁凍？

好鐘意直接扯鼻毛/腳毛等等 算唔算

啱呀
我都好鍾意
行一啲未行過嘅地方
好似探索新事物咁
你唔同時間行又有新嘅感覺

好想比人M
想比自己男友姦

畫畫
整3D model
彈結他
吹笛

呢個世界真係咩人都有

紅哂似發炎喎ching

原來有人同我同好
搞到以為得我咁奇怪

我儲到會俾阿爸阿媽鬧
我好鐘意apple個隻極簡風 但係啲裝飾好華麗好靚既盒都鐘意
跟住就儲左一大堆

收集梳上面痴住既一堆頭髮搓成一粒好似蟲既形狀
然後擺去呀妹間屋嚇佢

唔係呀，係我滅得太深，有時仲會留血添

可能有d氧化掛，開頭滅完果塊皮都仍然林林地，跟住一個鐘後就開始變硬，而家直頭脆卜卜，所以我有時拎出來欣賞都要好小心，因為怕整碎

唔係呀，係我滅得太深，有時仲會留血添
（同一個位置我已經滅左起碼10年，都keep住有頭髮生）

剛剛我先又滅完

摵蒜頭令立立超治癒

10年

你鼻哥窿一定好大

吞精

試過照CT brain 果陣，醫生話照到呢個位裡面有瘀血不過我無話比佢聽因為我滅頭皮

咩味？

打雷訓覺

我都係
一睇睇成日
冇錢去旅行睇完當去左
睇3d會有種大地在我腳下既感覺
仲有d高清街景超正

研究歌詞
聽住首歌睇一次
首歌完咗 冇聲再睇一次
成日覺得學校中文科可以教歌詞
其實同古詩一樣 只係唔同時代嘅文化藝術品

研究獨裁政權，特別鐘意Nazi
成日上網搵翻啲資料嚟睇
好鐘意睇鄂蘭啲書

男人老狗但鐘意公仔同得意嘅嘢

你有冇搵個櫃display
介唔介意講多啲collection

瞓覺之前要鳩撳wiki睇吓嘢先瞓

聞sogo膠袋嗰隻膠袋

收藏殖民地野
不過最近多左人儲
最多係政府餐具
有時有d 唔關事但得意都會儲

幾千銀買件野返屋企
仲要毫不猶豫覺得自己癲癲地
自己搵得又唔係多
平時買d 有用電子產品就諗幾個月都唔捨得

嘩…我都中意得閒就掃下個頭fing啲頭皮落嚟，但未試過搣仲要咁大塊，你直接紅晒囉會唔會好傷

Same我啲iPhone 同MacBook 盒儲左十幾個
Adidas 鞋盒又係，之後俾老母掉咗我仲傷心左好耐 又要重新儲過

呢個位置我滅左起碼10年，
試過照CT brain 果陣，醫生話照到呢個位裡面有瘀血，不過我無話比佢聽因為我滅頭皮

其實係真係嗜好定壓力然後成癮？我細個嗰陣都瘋狂搣眼睫毛同頭髮，然後新鮮嘅佢地啲毛囊㩒落紙度會好似有墨汁咁有黑色漂出嚟好得意，我會用嚟畫線。頭後面有忽無晒，剪髮時髮型師問我我都話唔知佢就話呢啲叫鬼剃頭。不過因為眼前光脫脫俾家長發現就知了。唔記得後來點樣就無再咁。

咁腦瘀血會唔會有事

腐男
腐男寫同人r18
腐男寫刀男r18同人

1.
好鍾意行錯路
知道自己行錯嗰陣都唔會沿路返轉頭
會睇一睇大約方向繼續向前行

每次行錯路都覺得好有新鮮感
平時習慣開嘅景色都唔同晒

2.
望天空
好鍾意望天空嘅藍同雲彩
會覺得心情好好

有冇人發覺香港嘅天空同十年前比
隻藍色灰暗咗好多
甚至乎同廿年前比

過一排會返睇啲劇

無論去邊都鍾意用Google map search路線（即使識路）望住個箭嘴郁 同埋望住條線由藍變灰 好治癒

有冇人冇咩嗜好？

same 好喜歡90年代左右嘅香港

求其上㗎巴士
求其揾個站落
再行返屋企

喺繁忙時間嘅港鐵同人推推撞撞

MORE

你哋係咪NPC來的

我好中意SAVE低人地既食譜

今年無花展

去唔同博物館睇展覧
去花展
去中央圖書館行
遊巴士河 叮叮河
行海皮
去電影中心睇啲唔知講咩嘅戲

如果摸咗會唔會俾人當變態

睇BL 小說定漫？

沿電車路行三個鐘

為勢所迫

會唔會搞到學術台啲人嚟搵你

我係唔鍾意行返轉頭寧願行遠啲

鍾意但無得奶

方眼

啲鼻屎濕濕地嗰陣係最香

都算係知音人，我儲開耳屎。得閒出嚟交換參觀下。

有冇人鍾意英文名

同20年前比較， 天空一定灰左好多同極多光害
有機會去外國睇星先

去圖書館齊past paper 啦

我會睇下人地有冇拉褲鍊

鐘意睇地圖 天氣圖
等閒研究下地質 睇下岩石
鐘意睇地理現象e.g. 海蝕拱，沙灘，山脈個啲
望住啲風景真係覺得大自然好勁 每一樣都係咁’美’
覺得自己好痴線

同好

開暖氣 照除

參觀寺廟

當自己係女仔？
但自己肯定唔係gay,會屌閪

溝女好大著數

例如呢？

我有個親戚都係咁，佢屋苑成日有人掉電器出黎，次次去搵佢都有新整好既啲電器問我地要唔要 呢個技能真係好偉大

好抵 想知

買半隻燒鴨同半打啤酒去海邊, 帶埋魚竿同沙蟲餵魚
去過5-6個唔同釣點,加埋去左十幾次,只釣過一條石狗公
但係個feel好正,鍾意自己一個人釣,有時見到師兄就吹兩嘴

食大麻

#233

Juno hair ，有幾多分店下。
不過我次次去首爾都係red eye flight （去到朝早6點幾）
所以次次都係咁：

從地鐵去三松站，去汗蒸幕（間嘢叫Aqua field ）hea 到11-12點左右（浸下蒸下好快過，呢間汗蒸幕都極力推介，google 大把資料）

之後喺汗蒸正對面就有Juno hair 剪個頭髮

間髮型鋪有2-3個人識英文
同樣行程試咗4-5次，次次都堅好服務。

好鍾意入廁所r鳩毛睇住甩落廁所好正

摵手指甲側邊啲倒刺 無都摵到有 然後係咁玩倒刺 un un吉吉痛痛的 ((明唔明我講乜

我屌晒你哋老母 場運動係咪完咗喇
最後加多句
光復香港 時代革命

查完字典，再將成篇文章或新聞重新用自己文字翻譯一次
收集唔同資訊再整合

奶閪感覺怪怪地咁
塊閪啲汁傑撻撻又滑潺潺咁

不過見到條女high又真係幾開心既

Rthk之前有套獨裁者攻略我又係集集都睇做嘅嘢同而家Mr Shithole基本上大同小異

巴打做乜提我 利申已負

米九喺百二k唔係

好鍾意上上層嘅頭位

呢個真 有種居高臨下嘅感覺

不停睇虐待昆蟲/昆蟲打鬥,實驗片

我都直

D女鐘意肥仔

Thx巴打

仲要一個人行先過癮 唔使比人吹

我跌左部電話落地 個髮型師嚇親 然後一野鏟左落話耳仔到

中意著女裝鞋
得幾對

冇遇過鍾意肥仔既靚女

好鍾意俾人屌屎眼屌到射

之後點

佢送左一盒膠布 藥膏 同埋唔洗比錢

行路撚say hi

笑了，諗起我細佬都係，細個比屋企人屌到飛起，驚佢凍親

除哂真係好撚爽

幾好

我沖涼前痾屎都會除曬衫，但冬天真係好凍，不了

睇擠黑頭／撩耳屎／外國正骨正到啪啪聲既片
啲味好臭都會忍唔住偷偷索兩索，垃圾味都係（心入面都係覺得好臭）
有時睇外國戲會自言自語跟住讀對白，想學佢地講野個tone

我連紙袋都會儲間房而家係大盒裝細盒大袋裝細袋

我細個嗰陣試過儲牙膏盒儲左三隻膠箱，仲要專儲黑人牙膏同埋高露潔牙膏盒 一個牌子放一個膠箱，仲要痴線到去人哋屋企問人哋有冇空嘅牙膏盒，搞到我阿媽懷疑我前世係咪收買佬，諗番起都覺得自己細個好痴線

剪完甲刮下面啲爛肉死皮

有冇人鍾意mit自己傷口啲焦

唔係會留疤咩

btw雖然我阿爸成日鬧我收收埋埋啲垃圾 但係佢一有野要裝/收起就會黎搵我
我贏到開巷

不過最大問題係我阿媽大多數情況下會偷偷地賣咗我儲咗好耐嗰啲盒，試過細個嗰陣無端端俾錢我去買雪糕，買完返到去屋企搵我啲牙膏盒嗰陣時先知佢地賣晒我儲嗰啲牙膏盒 賣左嗰啲錢攞嚟俾我買雪糕不過都係阻止唔到我鍾意儲野嘅習慣搞到我依家瘋狂儲膠袋、儲盒仔

見好多女拖肥仔

開住YouTube 訓教
覺得訓教好浪費時間

我都一樣
依家買左好多
有好多都未開
唔知點算

剪紙

去carousell賣返出去

係 每次mit咗都好後悔
但每次都忍唔到手

attention seeker

有冇撚過喺ptgf

牙膏盒值錢咩

我有肥仔朋友都咁

有無咩路線推介？

以前有一排會蚊自己既頭髮、望到近髮根位有d油脂包住條頭髮好正

睇漫多
有得睇佢哋點樣做

我都唔知，嗰陣阿媽係咁同我講
嗰陣先四、五歲 不過牙膏盒冇咗係真
我好鍾意儲野啊屌

1.一個人睇戲，特別係動漫改編
2.得閒冇時睇下啲都市傳說，早排仲喺度研究scp, mufon cases
3.聽惡搞歌

我都係，我唔用銀包，直接袋落個鈄咩袋，咁先唔洗摺咗啲銀紙，啲新銀紙我唔捨得摺

同埋一定要跟面額排，會洗咗中銀先，之後到匯豐同渣打，如果收到返嚟個角摺埋咗會忍唔住攤返開整直佢

娘親仲癲佢特登唱新銀紙($20，$50，$100)嚟俾零用錢我

下次試下用鹽省佢，會好得快啲～

我都有諗過，我會放晒血，煮熟咗佢，不過諗嚟諗去都係覺得有甩漏。 我覺得係有高手殺過人完全冇人發現，但係因為太完美冇人發現到，高手見字情回po ,兩盒thx

ching鐘意清潔？

加1，我會響ig見到fd去旅行影相，然後揾返佢企響咩位or咩building or餐廳入面影，如果有floor plan會揾埋咩單位，同用窗外面嘅景估返幾樓

你同甄生咩關係？

試過1個人去酒樓坐6人枱食雞煲
1個人出國旅行

天崖歌女
另外間中會聽下鄧寄塵，鄭君棉嗰啲
同埋蔡琴都係好jeng

我覺得屯馬綫應該整特急，利申對鐵有少少興趣，比較鐘意研究個車站嘅design特别係N綫交匯嗰啲

電車路 好鍾意港島隻feel

來往兩邊終點站附近嗰d站(屯元天，大水坑以北)對於屯馬線嘅利益基本上好少，車程太長，多數會用巴士轉乘(城隧/屯轉)(唔計通車之後d巴士減班)
用得特急(或者快速)就會加劇不停站嘅人等待嘅時間，而且可以飛得嘅站唔算太多，最多就係九龍城區d站。特急未必會有用。
香港人口太過密集，唔似東京嗰d站點之間有距離。

一介草民之愚見，請鞭細力d

Ching分析好有point，可能係我FF太多

連包裝都未拆
係淘寶買

強迫症你唔驚摷袋嗰陣跌錢？

唔會呀，我袋得好隱

睇大公報。

三個鐘 咁你都行得幾快

咁都有同路人

筲箕灣至銅鑼灣only

喺LOL冷門玩法:
特登輸,睇下幾多鋪跌到黑鐵四,又唔被ban
玩kda,之前試過ranked上1000 kda
呢兩個而家冇玩,因為覺得嘥時間.而家寫bot俾電腦自己玩

經常接觸藍絲資訊，想完全代入藍絲嘅諗法

未拆既應該得返d大陸野
我今晚望望
可能仲有M&S, Atsugi

基本加拿大 有時落US
加拿大又貴又唔好玩

有冇去朝鮮剪頭？

cheap 真係好正

屌蕉皮

尋寶,搵二戰物品

以為自己幾時打左出黎一模一樣

btw我覺得同十年前係有唔同,但唔係灰暗左

由堅尼地城行到去柴灣！

係population

有冇人鍾意睇旅行書 / 旅遊資訊 / 遊記但自己去旅行就冇乜興趣

呢日洗完頭冇耐個頭仲痕

我慣咗臨訓搽
我其實唔多肯定係咪脂漏性皮膚炎
不過額頭有一dat會好乾好易甩皮
一邊眼皮有少少
比你做個參考

thx 絲打

屌菊花

但睇完唔心郁咩我係冇咁多錢先睇咗當去咗

其實你就係我 我就係你

咁你覺得咩唔同咗？

都唔知個灰暗係香港嘅灰暗
定係光污染嘅灰暗

諗起自己整咗嗰doc關於chemical thermodynamics嘅啲式嘅deduction

讓我搭 一班 會爆炸 的飛機

1.日日loop EVA版Fly Me To The Moon
2.用法文寫詩

1. 一個人行電器舖
2. 齋行超級市場

用大家都quit曬嘅whatsapp group
自言自語
記錄自己諗到嘅嘢/ 記低啲重要嘢睇返

抆頭髮

吱女仔

TG有Saved Message功能

響街行路避開唔踩地面邊線位

我識有人小西灣行去屯門

好撚癲
睇嚟你哋全部都有被虐傾向

利申：做數會做到喊 不了

都要睇邊隻model

巴打好Rich

想睇第二個
隻貓會比啲咩反應你？

凌晨一兩點落街跑步
有次仲比狗車跟住

自己漂頭自己染髮自己剪頭髮
雖然好攰但好療癒

書香

儲齊晒文具款式算唔算怪

可以同女朋友玩人造雪

巴打開post share出嚟包上熱門，太有創意

九龍城
土瓜灣

落街見到第一架巴士就上
去到咁上下就落車開google map周圍行

咁人地含完自己又唔奶好似唔係幾好咁

比人捉到就會

好無奈咁樣lor

好呀！你會收埋係邊？

就係呢個罐仔裡面

因為大舊嘅耳屎真係可遇不可求，所以現時收藏都唔算話係好豐富

油脂粒??
定類似酒米??

對住窗口鳩嗌

嚇下隻龜

睇post

𥄫女然後諗，女咦樣嘢其實有同冇...好似冇分別，跟住再諗，睇嚟做乜，反正屌唔到，然後入賢者mode

到你有嗰陣咪知有分別囉 到時可能係覺得冇好過有呢

好多耳油

就係因為有過所以宜家怕左轉行做毒撚算

刷存在感

唔係 純太煩

都算係，但未去到強逼症嚴重潔癖果d。

1. 遊巴士河（尤其從未搭過嘅巴士線或者未去過嘅地方）
2. 睇舊戲見到一啲深刻但係近年無見既演員，會上wiki睇下佢哋嘅近況
3. 去一個新商場或者旅行會第一時間行佢哋嘅超級市場，盡量睇曬每一個貨架
4. 對香港舊屋邨同八九十年代嘅嘢同生活有興趣

好可惜一路都無遇過知音人（可能一直都覺得上述嘅癖好好奇怪，一直唔敢俾人知）

我買過幾款
最細係黑個款
仲有隻薄花紋款好似仲細
最大係保暖個款
款款都係買返同一個碼

撩完肚臍窿跟住係咁索 好正

撩開應該會冇咁臭

戀X癖

有一排係咁loop香港歷年嘅自殺新聞

屎忽窿味

成日上網睇空難，大型災難，兇殺案資料
有時睇完又睇，加深印象

我仲研究緊點樣一格廁紙抆2下

我都唔知自己係唔係嗜好，但我啲頭髮長得好快所以可以去親旅行都剪
去過倫敦，拉斯維加斯，巴黎，馬德里，羅馬，布達佩斯，東京，首爾....仲有好多數唔晒，基本上一去每個城市就剪

寫字

巴打啲字好靚

唔係呀
係光發熱個個系列
呢個系列非常舒服

想買啲闊身
Atsugi 單檔有啲細

我扮工時會隨機睇一頁wikipedia

同你差唔多
又係鍾意用鉗搣毛 然後收埋入個樽度研究

細個成日畫自己FF出嚟嘅地鐵路線圖

買美漫睇

維園至金鐘

M&S個d可能會好d
彈性比較好d

荃灣到三聖 深井有光榮

聽尹光啲歌算唔算呀
講緊係以前嗰啲咩十四座，何必講粗口，話俾家鄉知，一個痴膠線的少年，荷里活，雪姑七友嗰啲

遊巴士河呢啲其實好多巴膠會做，我自己有時都會特登追下新線，或者去香港島遊下新巴城巴（夏天遊嘅話係廉價娛樂，十零廿蚊又有冷氣嘆又可以磨個幾兩粒鐘）
另外都好鍾意8/90年代嘅世界，成日都好想可以time travel去返嗰個年代，而家未做到唯有搵下相似嘅地方去緬懷吓，所以之前去日本好鍾意去佢啲大城市嘅New town，因為無論商場定成個區嘅設計都好80年代

我又好少留意🤔
唔係咁鍾意著加檔
而且唔覺加檔係特別寬
反而係物料問題

大陸好多都係加檔
可以望望華鐘
都幾舒服

明白
如果唔介意 喺tg再傾

我係用呢d小便樽裝

但係點樣可以刮到咁大舊

撩喉嚨白色珍珠跟著㩒爆佢再聞

原來我都唔係奇怪人

所以先唔捨得揼。撩出嚟嗰陣感覺到粒又硬又乾嘅耳屎同耳壁間嘅摩擦，個人會即時好緊張，好有盼望，又驚自己會唔小心跌咗佢落地搵唔返。個感覺好似初戀嘅曖昧。

驚俾陽光晒到

試過為咗搣條lin毛 搣到損哂

廚師腸解凍之後直接放入口算唔算

你係吉良吉影??

睇樓主開既po

結婚戒指

我完全明你果種感受！

我係為左方便我睇，同埋我係收埋係枕頭底，方便我夜晚滅完放入去

同我而家一樣，都係損哂

識玩喎ching
我仲會抆完之後大力扯粒油脂出嚟

玩cs然後同啲bot玩純粹為咗過下癮

我係儲煙盒

日麻,飛鏢

冷門都連連登都無集中po

4我都會 但係係90年代00年代多
好鍾意行咩土瓜灣 葵廣 裕民坊 各區既舊商場

上連登睇人哋有咩冷門嗜好

我都會
但蚊得多頭頂會有個少窿仔、之後就無再蚊了

4 有幾怪

有時會大力劣條扯咗出嚟嘅頭髮 然後變成彈弓狀

痴撚線抆頭髮
係咪強逼症

打字打到彈琴咁朗朗上身咁

鍾意玩乙女game 好似身邊冇咩人玩🤢

我都會去探索啲未去過既區
又係好鍾意睇超市
旅行睇超市，街市可以推估到啲人既生活，飲食習慣

做毒撚

good idea

點溝通

一唸到D無聊野會去Google Search .

例如：會無啦啦想知敘利亞有咩旅遊景點

最危險既國家

冷氣機幾時發明

有其他巴打有類似既嗜好

cctai都有文有路

食提子搣皮 食橙搣果粒啲皮

貓：

聞電油，聞報紙油墨味

安已不

喺ig見到靚相會download做wallpaper

鐘意彈 air guitar

去旅行會行1個鐘，明明搭車都係幾蚊 10分鐘去到

睇d美甲圖
愈長同誇張愈鐘意
利申: 男

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我都係睇下人地啲屋呀 舖頭 風景 好快又過一日

有冇邊啲account推介下？

搭船

叫雞

鍾意人摸自己個頭

係香港應該真係好冷門下

着女裝俾人J

我基本上都係剪短，所以英文都解決到
不過我都會準備定圖，或者問酒店啲人剪短點講

睇地圖

最多食到幾多啖？

首先要隨機揀人殺

西洋書法
填顏色

男人老狗都中意人摸頭
你gay佬？

其實真係會好飲左定點？
有咩好玩？

4 same here

開google map睇外國街景

腐女 求網址
好人一生平安

單拖食飯果陣好鐘意睇維基
咩野都睇 化學宗教政治都睇

利申 肉絲

鍾意儲啲有關外語嘅書（不過其實唔係好多，我窮冇錢成日買 ）
屋企有日文，德文，法文，俄文，印地文，立陶宛文，芬蘭文，拉丁文嘅語法書
故事書我自己有本中英法對照嘅小王子同一本歐版嘅Le petit Nicolas a des ennuis （嗰陣國風堂結業平賣書，我買到返嚟開心咗成日 但係好後悔嗰陣買咗本德文語法而冇買到本藏文書，明明屋企已經有兩本德文語法 ）
同埋香港除咗大學圖書館之外真係唔知邊度搵Attic Greek同希伯來文嘅語法書

係邊到有得買，買完返黎會慢慢研究？

以前我係會去國風堂買，不過已經結咗業
基本上都係網購
不過如果你有錢基本上可以直接去誠品

有時得閒就會睇下，不過多數我睇呢啲書有一路做筆記一路睇，所以我覺得嗰日會唔夠心機就真係絕對唔會睇

茶道jj

邊度有得學？

你兩個連username都咁夾

茶都有份兩種、一種濃一種薄
薄茶其基本上純粹講你用咩茶葉、水量同水既溫度、非常機械化既
濃茶既話唔同人練出黎真係可以差天共地、唔識練既人出到黎成碗毒藥咁款都得

想認真學既話香港真係搵唔到

好似真係無人教茶道
起碼要有間日式茶室
之前我會去抹茶館玩下

想開班教人其實要有資格先得
雖說有咁既資格既人都唔少、但人地冇事為咩黎香港教呢...

用眉夾 夾自己既毛
睇紀錄片
掉野 （每掉野會有種快感）

好舒服

喺街笑到條友望咗過嚟

食好多茄汁

儲十蚊紙同十蚊銀

掉野 衫/中學嘅功課 好爽
不停諗可以點反駁人

曬數碼相算唔算冷門
自己影或者上網有中意嘅圖會曬出黎
or收集外賣紙同餐牌

有時睇見啲外賣紙會好肚餓

練下廣東話點先冇懶音

鍾意自己行Uniqlo

記歌詞

去唔同國家旅行入當地戲院睇戲

集郵

研究心理學同社會學
對象：前女友
不過無聯絡半年了